\section{Нарушения торговых представителей, отражаемых в «Отчёте о нарушениях торговых агентов, работающих по контракту «Новосибирский жировой комбинат».}
\begin{enumerate}[\thesection .1]
\item Аналитик – координатор отдела прямых продаж ООО «Регионпродоптторг» на ежедневной основе, по факту окончания рабочего дня торгового представителя, работающего по контракту «Новосибирский жировой комбинат» формирует «Отчёт о работе торговых агентов» (форма документа в Приложении № 2 к настоящему Регламенту). В данном отчете указываются следующие виды нарушений:	

\item Количество не посещённых торговых точек торговым представителем (отсутствие визита в торговую точку), согласно маршрутного листа.

\item Время начала рабочего дня торгового агента (согласно данным GPRS), а именно, посеще-ние первой торговой точки согласно маршрутному листу, в 10:00. 

\item Время окончания рабочего дня торгового агента (согласно данным GPRS), а именно, посе-щение последней торговой точки согласно маршрутному листу, в 16:30.

\item В случае выявления хотя бы одного из видов нарушений (п. 4.1 настоящего Регламента) торго-вым представителем по контракту «Новосибирский жировой комбинат», данный торговый представи-тель должен предоставить объяснительную записку о причине нарушения. Объяснительная записка оформляется на имя Директора подразделения ООО «Регионпродоптторг». 

Если причина нарушения отсутствует или является не уважительной, то работодатель вправе не учитывать рабочий день, когда было допущено нарушение, в табеле учёта рабочего времени торго-вых представителей.	
\end{enumerate}
